［安心陰謀論］其實肥仔Ken係成件事嘅主謀

有無人諗過成件事係喺的士同行嘅嗰個肥仔Ken搞出嚟

首先佢暗戀黃心穎，趁生日就叫咗佢嚟玩 點知心穎同安仔玩得好埋，仲話要一齊搭的士走

咁肥仔Ken就焗住迫埋上的士，仲堅持要送安仔返屋企先 目的係想同心穎獨處，但係俾心穎一句「屌你」收皮

結果佢老羞成怒，落車後揾返個的士司機攞黑材料做尻佢哋兩個

咪就係 佢應該係的士佬即場屌醒

同佢講有老婆架你 仲搭沉船

係
你咁撚醒
早知問你拎今期六合彩number

免費雞全世界都屌得，係唔俾肥仔屌，我係佢都爆對狗男女出嚟啦，我得唔到嘅嘢人地都唔可以得到